# We Are Hiring

## Get Started

1. `npm i` pour installer toutes les dépendances (fontend et backend)
2. `Atenttion !!!`  .env est versioné veillez utiliser .env.local. `cp backend/.env backend/.env.local`
3. `npm run backend` pour lancer le serveur backend
4. Dans un autre terminal `npm run frontend` pour lancer le serveur frontend
